國家有難，匹夫有責，兒女私情，屌你老母

唔好咁啦 ching

明明tune到心態上100%出去，點解要逼我而家黎叫春

仲要依個禮拜咁多野做，飲酒時間都冇

屌

我真係忙架 平靜大半時間去追tg明明已經安排好哂 點解要冇啦啦講翻野 仲要講依啲

真係會攰架

好眼訓 但又想叫春

ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀好！！！！